\documentclass[12pt]{article}

\input{../preamble}
% \input{../environments_ca} % Descomenta aquesta línia per a poder treballar amb els entorns d'ApuntsFME

\usepackage[catalan]{babel}

\title{Títol}
\author{Autor}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

% Comenceu a escriure a partir d'aqui
\section{Secció}
Text
\subsection{Subsecció}
Text

% Aqui acaba el vostre text
\end{document}
